不記名:事實金拱門炸雞好食過雞fc

不記名
是
不是

你當jolly bee 死㗎？

1奶金 2蜜蜂囝 3雞fc

正撚到

jolly bee 好好食

X2

肯德g認真整同埋新鮮出爐個時贏金拱門

kfc>古惑jolly>m

jolly bee>>kfc>金拱門

唔使爭.. Jollybee 一定係第一

大雞大

jolly d飯好難食

m記都可以當美食
你班小朋友真係

你自己細個唔係咩

反正我唔會再食

KFC 巴辣香雞翼係史上無敵

若果講脆香雞翼，的確係好食過KFC巴辣香雞翼嘅...
但麥炸雞=垃圾

印尼M記炸雞就極品, 香港M記係垃圾級

女僕cafe Jolibee 吊打

紅共門最好食，女僕第二，嘉穎最難食

冇人叫你食飯...
都係食薯條啦
金拱門薯條根本冇得打

第一下好味, 但好撚多肥油

屎 全部都係屎

脆弱雞翼係幾正
不過諗諗下都已經成年冇食過
話知佢

上面全部藍店